安仔積極復合鄭秀文 傳爆粗口轟走女友

鄭秀文日前趴在水中以性感造型拍MV。

余德琳被甩後，心情低落、身材走樣。香港《壹週刊》

【朱健弘╱台北報導】許志安（安仔）日前自爆與交往3年女友余德琳（Michelle）分手，此舉被外界認定是為了與舊愛鄭秀文（Sammi）復合，昨還被香港《壹週刊》報導他為與Sammi復合、甚至無情地以髒話罵跑女友，安仔昨否認，而Sammi則在臉書留言逾千字撇清第三者嫌疑「由始至終，都未曾在一起過。（外界統稱『復合』）。」但承認曾有「復合」想法，但最終沒發生此事。
安仔今年還沒與Michelle分手前，就接連被逮到與分手6年的舊愛Sammi親密互動，包括上海吃火鍋約會、北京被直擊穿情侶裝出現機場等，讓外界直指2人有意復合。

Sammi貼千字文 撇第三者
Sammi昨天下午在臉書（
她表示外界將復合看得太簡單，因為分手多年來，她很多習性、喜好都已改變，但她也承認與安仔的10多年舊情，的確讓Michelle與安仔的感情處在她的陰影中，她坦承：「如果我是她，我也會難受。」她也透露這2天都在家靜靜地思考此事。
安仔也沒比她好過，因他被香港《壹週刊》報導，為甩掉Michelle、追回Sammi，不僅對Michelle爆粗口，還收回給她的信用卡附卡，他經紀公司昨替他發表聲明：「我從來沒有給女朋友附卡，也從來不會對女朋友講粗口，我們的分手，令她受到極大傷害，這個責任我是要承擔的，亦不會逃避，而分手的唯一原因是大家思想有偏差，這也是最好的解決方法。」